好記得上年既今日就係傷心既開始

唔知今年會點呢

神預測